點睇白兵完美ko 功能組別派

如題

泰國地產仔 德國傳媒問佢答人自己係中國人

chinese 可以解華人

1:0緊
等連登仔推崇嘅kol出戰

發生咗乜嘢事

係

因人廢言⋯⋯

有Hongkonger唔講？
同埋真係跟佢攤大手板等美國救？

花木蘭條撚屌講自己係Chinese 比全終國人屌
因為唔承認自己係中國人
今日到白兵講Chinese 而被迫認係中國人？...
咁到底Chinese 呢個字個意思係咩？
點先去到你個標準

(重開)香港社會運動需要轉型

Name calling

請講出邊到錯？